有無巴打睇左「西遊記：中伏篇」？

聽個名都知奶嘢

拍到西遊記個名臭哂, 高級行乞

越拍越膠

比我寫劇本一定唔會咁伏